﻿## Ссылка на GitHub ветка lesson2 https://github.com/cheerypick/netology-ng2-angular-demo/tree/lesson2

1) Вынести главное меню в контроллер и сделать подсветку текущего пункта;

2) Создать личный кабинет:

Создать отдельный state с помощью ui-router, c url /myaccount;
Создать там форму с полями имя (Обязательное), email (обязательное,типа email) и телефон (цифры и знак плюс).
Дополнительное задание – создать сервис по примеру shopping cart, сохраняющий данные из фомы, и отображающий их в личном кабинете, если данные заполнены, и форму, если данные не заполнены 